夜晚晚出事：中國杭州開住北京列車出現故障

杭州东开往北京南站，G40次复兴号高铁列车，途经廊坊市万庄镇附近紧急停车，事故原因还在进一步排查中，技术人员正在紧急抢修。

23点06分：列车像是受到不明物体撞击，感觉到一阵晃动，随后就紧急制动停车。

23点55分：乘务员通知乘客，安排了返京大巴车，会接所有乘客乘坐大巴车返京。目前所有乘客在断电的封闭车厢中焦灼等待。

微博上直接copy and paste，係殘體字。
深夜先出事，真係掂...

受到不明物體撞擊

係大陸比UFO 追尾 撞

好奇啊？

點解一停車就斷電
次次都係咁焗到入面仆街

其實同新幹線地震預警系統一樣，最快令到抽車落E brake方法就係跳一跳電

應該車死人姐，如果追撞，班友仲有命搭大巴咩

而家唔用和諧了， 改用復興號
好撚有台灣feel.....

依家係有三種
和諧號，復興號，動感號

怕後車唔生性照衝撞車 一於成條線CUT電

冇事：和諧號
出事：復興號

都可能撞